無圖勿入，2020香港小姐面試，勇氣可嘉

呢個似蔡c貝

左邊嫩版sandy to

呢位阿姑算正常

呢班人生活係平行時空

聽日2pm 好想見到你

支那雞

第2張左邊Amber Chan

第一眼以為我老母

我排隊屌伯母

真係要屌你老母